典解班廢老廢中冬天一定要去食蛇？

年年民賤聯都搞
佢地年年都拉大隊湊夠一檯

去過食一年，之後冇再去
都唔知有乜好食